1060更新驅動程式

買完battlefield5 開game時見到咁樣

咁我就用geforce experience 更新啦 , 跟住見到咁

佢又話有最新更新

唔緊要 , 我再上網down，但係唔撚得

最後試埋呢到

有無高手搞搞佢

用DDU 剷左再裝

試完，產撚左再上網down 呢個版本
417.71-notebook-win10-64bit-international-whql
之後再開geforce experience 佢又係顯示398.35版本

你部機notebook黎？

你係唔係更新左windows? 你要去返wondows updated 之前， 更新左gtx 先再更新windows.

係notebook gs65黎

我印象中冇更新過windows, 定係可能自動更新左我唔覺 ,係咪平時關機果陣，顯示更新並關機果類野

notebook 係咪玩唔到？